追唔追first hon好

Year1 Sem1 gpa3.40
3.5就first hon
八大文科仔追個first hon有冇用?
如果安要個second up就讀得輕鬆啲
但係為左輕鬆放棄追埋嗰少少gpa又好唔抵
究竟追黎值唔值

痴痴地先得個YR1 sem1

愈後愈難追呀ching

Year 1

Year1冇上莊唔追gpa有咩做

你啱呀

文科first hon有冇價值

我做唔做李嘉誠好??

一句就答左你

YY咩hon
Kenneth 咩hon
尤其八大，有左first hon，就達呢個朵唔講咩大
大家都知kenneth咩hon，但邊個知係垃圾浸大

冇用
比d時間去參加唔同既野重好
死讀書意義不大
行學術都要同教授執頭執尾打定招呼啦

後面先難追
Year1就唔好諗咁多

原來3.4就FIRST....咁撚簡單

諗唔到唔追嘅理由 有能力去到嗰個層次 點解唔努力埋佢?

Yr1 Sem1 GPA:2.0
CGPA: 2.5

利申追緊first hon

我個科3.7先first hon